Талоны диспансеризации
======================

.. toctree::
    :glob:
    :maxdepth: 2
    :caption: Contents:

    stage.1
    stage.2
    risk.factors

Для добавления талонов диспансеризации необходимо из главного окна перейти в ``Талоны диспансеризации``. Выбрать пациента по номеру амбулаторной карты, либо по полнотекстовому поиску. Указать врача и заполнить основные поля. 

.. image:: /_static/examples/registry/dispensary/index-1.gif 

.. hint:: 
    Внизу талона выводится список предыдущих случаев диспансеризации выбранного пациента

.. image:: /_static/examples/registry/dispensary/index-2.png 